🇰🇷韓國精神 輸波打人！！

同我打 往死裡打！！

泡狗

根本只係一班講泡話嘅支那人

韓國=運動界渣滓